今日facebook怪怪地

平時碌兩碌就見到蘋果日報同埋d friend 出嘅post,
今日碌極都只有d 群組post.

係咪facebook新政策黎!?
定淨係我係咁?

Facebook不嬲都戇鳩嫁啦

所以我淨係用網頁版睇最新動態咋

宜家on9到用電腦睇都係咁

今日又正常返咯啵,
諗返以前俾fb針對過 block過幾次我唔出得post｡